กูเกิล
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
โครงการ
หน่วย
ลงทุน
ชื่อ
ขยาย
ภูมิภาค
อื่น
ก่อนหน้านี้
โฟกัส
เมือง
ซานฟรานซิสโก
ซี
แอ
ทเทิล
คลาวด์
ต่อย
อด
ต่อย
อด
ลงทุน
บริษัท
สตาร์ตอัพ
ระยะ
ช่วย
บ่ม
เพาะ
บริษัท
เกิด
ใหม่
ที่มา
ลงทุน
บริษัท
ระยะ
ถัด
นคร
นิวยอร์ก
ขาด
เครื่องมือ
สำหรับ
สนับสนุน
สตาร์ตอัพ
ระยะ
ที่อยู่
ตรง
กลาง
ธุรกิจ
สนใจ
สอดคล้อง
ตัว
ธุรกิจ
หลัก
สร้าง
ผลิตภัณฑ์
เกี่ยวกับ
เติมเต็ม
ช่องว่าง
ตรง
เบื้องต้น
ลงทุน
สตาร์ตอัพ
ระยะ
กรุง
เท
ล
อา
วีฟ
อิสราเอล
ขยาย
อนาคต
หน่วย
ลงทุน
สตาร์ตอัพ
ประกาศ
ทีม
ลงทุน
ชื่อ
เอี่ยว
สตาร์ตอัพ
2
365
Accelerator
Azure
Capital
Google
Google
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Microsoft
Office
Ventures
Ventures
Ventures
Ventures
Ventures
WindowsHoloLens
